@techreport{houllier_les_2016,
 abstract = {Les principaux objectifs de ce rapport sont de produire et d’interpréter des données aussi objectives que possible pour caractériser l’ampleur et les spécificités du développement des sciences participatives dans le monde. Il s'agit également de recueillir et d’analyser des témoignages d’experts et d’acteurs de terrain français pour estimer les opportunités et les investissements nécessaires afin de formuler des recommandations générales et des propositions concrètes au grain des projets ou, plus globalement, à destination des institutions.},
 author = {Houllier, François and Merilhou-Goudard, Jean-Baptiste},
 institution = {INRA},
 keywords = {rapport2},
 language = {French},
 title = {Les sciences participatives en France. Etat des lieux, bonnes pratiques et recommandations},
 year = {2016}
}

